特朗普喜愛的Fox News竟支持CNN控告美國政府

CNN既代表律師Theodore Olson又係共和黨人

川普最愛的福斯新聞台 挺CNN告白宮
出版時間：2018/11/15 01:40

美國福斯新聞台（Fox News）周三表示，將加入競爭對手有線電視新聞網（CNN）與白宮之間的司法戰，以恢復記者奧卡斯塔（Jim Acosta）的採訪證。福斯主張，採訪證「永遠不該被武器化」。

美國總統川普上周在白宮召開期中選舉結果記者會時，與奧卡斯塔發生爭執，白宮旋即撤銷奧卡斯塔的採訪證。CNN遂控告白宮違反憲法第一和第五修正案對言論自由的保證，要求白宮立刻恢復記者採訪證。

福斯新聞台受到川普的厚愛，川普經常在推特稱讚該台的報導。福斯表示，撤銷奧卡斯塔的採訪證，引發對新聞自由的擔憂。福斯總裁瓦勒斯（Jay Wallace）在聲明中說，「福斯新聞台支持CNN為重新取得白宮記者採訪證的法律行動。我們打算向地區法院遞交一份法庭之友（amicus brief），白宮記者的特勤通行證永遠不該被武器化。雖然我們不會容忍總統與記者雙方在最近的媒體報導中逐漸升溫的敵對語氣，但我們支持美國人民的新聞自由、訪問和開放交流。」

司法部周三在遞交給法院的文件中聲稱，總統有權限制記者進入白宮，「總統和白宮擁有同樣廣泛的自由裁量權，以規範記者（和其他公眾成員）進入白宮，他們可以選擇哪些記者接受採訪，或在記者會上點名哪些記者。」（盧宥竹／綜合外電報導）

“Fox News supports CNN in its legal effort to regain its White House reporter’s press credential. We intend to file an amicus brief with the U.S. District Court. Secret Service passes for working White House journalists should never be weaponized. While we don’t condone the growing antagonistic tone by both the president and the press at recent media avails, we do support a free press, access and open exchanges for the American people,” Fox News President Jay Wallace said in a statement.

二元對立

民主國家 有言論自由
中國人小農奴隸社會點會明

中蝈人最愛非黑即白

只要唔跟我條路線
就算有少少分歧
都要打到你死
比打真正敵人更狠

美國都有

Sage123
Sorry Fox, you're wrong on this one!

Macanic66
Go to hell Fox, Acosta needs to learn some respect for the WH and President Trump. You are dead wrong on this one.

iRonSpeak379
Of course you do...With your new Left-Leaning CEO, The slow destruction of FOX is underway....

AbnerLipschitz
FOX is becoming more and more liberal, now that Murdoch has put his two left-wing sons in charge.
Hence, cupcake Shep and Judge Nap.

LiberalsRecycleBlather487
The left are slowly destroying Fox News. It will become CNN within the next 2 years.

我又唔見白宮取消其他liberals電視台既記者證喎

幾時都話fox news最有公信力

最鍾意二元對立既連登仔話人地二元對立

無論咩都有得屌

索性以後取消記者會就咩野都唔駛煩

你估689呀?